兩幅圖，足以讓大家笑到喊！

啱啱痾痾吓屎同事突然share咗過嚟，
睇完我即刻笑到痾唔出

笑唔出
太多呢啲人

喊

香港人係抵撚死既

全部都係跟風狗

含住先啦

點解仲唔醒